兇鳥.高達.修克拜因.曉擊霸..呢四樣野有乜分別

首先 兇鳥=曉擊霸

修克拜因都係
三個只係讀音唔同

屌你老母創通

三個同讀音但唔同地區譯法
日文凶鳥=ヒュッケバイン=Huckebein

言峰綺禮同on9仔又有咩分別

冇
戇鳩仔先覺得曉擊霸同高達一樣

登拜因又點

你都係想我屌鳩創通封殺曉擊霸啫

呢位ching心水清
假如解釋埋高達同兇鳥系列關係就perfect

好似解禁左暫時唔洗帶眼鏡

靜啦你

曉擊霸譯得幾好
西巴士達果d

應該要正名翻做曉擊霸高達

念動爆發